(1230)金泰亨(V仔)生日粗卡哦 ! ! !

V仔生快哦🎉🎉
以下開放留言祝福

生日快樂喔🎂🎁🎊🎈

我同亨亨談戀愛 做情侶會做的事(book酒店動慶祝)

幫V仔開po慶祝 有心了

收啦，V仔我嫁。

No v仔不是你的

因為係我嘅

錯 v仔係seulgi的

我同佢合照

생일 축하해

55

你幾得意

감사합니다